海關就係冇野做

轉個撚頭比人嘈
請出招

唔講咁多

一畢業就無得撈